哇我屌你屎忽EXO呢個LIVE真係有今生無來世

勛寶唱得真係好好又型到痴撚線

痴能線佢rape得超skr超dope
同kaikai duo dance型能到撲乖

哇exo好正牙

白色頭髮個條仔好屈 想知叫咩名

伯賢

Thx.... 想開始迷韓了

嘩著到咁唔驚比人搞？

12月1日有遊行，切記切記切記 唔好再打陣地戰呀

haha我都係啱啱開始迷韓都係因為exo咋

我同勛寶搞緊

我同伯腎搞緊

我捉住勛寶伯賢條腰係咁妹佢地腹肌

激將法對我無用

我真心想妹

好心你唔好咁變態啦

後悔咁遲先識佢地

梁淑德。

中